啱啱影隻查飛狗 佢叫我del相否則報警 有無人知佢有無權叫我留低

利申 第一次見查飛狗咁串
佢叫我del 我仲屌柒佢香港無肖像權架
不過有南亞狗喺隔離
我趕時間所以照del左
但係下次可以慢慢同佢玩
想知佢報警嘅話 我可唔可以照走(因為巴士報左警就全部唔可以走)

你趕時間咪唔好del之後走囉 佢可以留得住你？

佢叫我del先放我走 有南亞狗行緊過嚟
我就del左算數 搞清楚下次再屌

港鐵附例

條例無可唔可以影相。而且影狗無阻到人

留名睇人笑樓主敗走

淆底就淆底啦趕時間

係啊 不過佢話總之你影就報警處理
想知嘅係佢報警嘅話 我走唔走得
定係要等真狗嚟

驚西咩
影咪影

跑走幾時都得。唔好咁on9以為同佢講法律會有人。

我又唔係逃票洗乜跑走 我只係行過地鐵站順便屌柒佢

你唔del 佢可以點？2個人夾住你？

屌，大把apps可以回復delete左嘅相或file

咁趕呀 咁算啦
下次實打柒佢

就係唔知佢哋會點 如果佢唔比我走照計就係非法禁錮
但如果佢報警咁唔知佢哋 可唔可以唔比我走

又唔會吹咁大
想了解下 下次再屌柒佢哋

蝻亞手足嚟

del完揾機會再影羅，留得青山在

exactly 反正我又唔洗跑

你有iPhone嘅話可以搵返recently deleted

即刻UP上連登啦 叫佢搵連仔傾

賤格

《附例》28H(1)(e) 列明「任何人於鐵路處所之上，不論何時－不得在未獲港鐵公司書面同意並受依照港鐵公司所施加的條款及條件規限的情況下，使用任何錄音或錄影或拍攝器材以進行訪問或拍錄或製作影片或錄像。」雖然有關條文的英文為「use any voice recording or video recording or camera equipment for the conduct of interviews or taking or making of films or videos」，當中並無提及拍攝相片，但條文中文版令不少人認為在鐵路範圍內拍照會觸犯法例。

此外，《附例》第25條「任何人不得在列車上或在鐵路處所任何部分作出對其他乘客造成滋擾或煩擾的行為」，亦可能會被港鐵職員藉此阻止乘客拍攝。

引香港01的
足總足協球證都係佢既人 你係都要玩諗其他方法吧

就係要呢個